3胞胎狐獴 海洋公園邀投票命名

關閉多月的海洋公園繼本月中可重新開放後，昨日又傳喜訊。去年來港的5隻狐獴成功適應香港生活並「落地生根」，一年間已有15隻狐獴寶寶在園內誕生。

由於最年幼的3胞胎狐獴寶寶尚未改名，園方決定與民同樂，公眾可於擬定的3組候選名字投票，決定3隻狐獴寶寶的名字，說不定牠們將來會叫做「雞蛋仔」或「齋啡」呢！

性格各異 可愛軟綿綿

海洋公園表示，3隻狐獴寶寶性格各異，一隻喜歡叫喊，另一隻喜歡與護理員互動，第3隻則比較內向，經常待在族群較年長的狐獴身邊。海洋公園因應牠們的外貌和性格，為牠們擬定了以下3組候選名字：

組合一：Magic、Mirror、Mochi。由於3胞胎的媽媽是Mata，故特別以英文字母M為首為三胞胎寶寶命名，Magic代表神奇的生命，Mirror代表族群成員互相倚靠和學習，而Mochi則代表牠們軟綿綿的可愛樣貌。

組合二：雞蛋仔、糖蔥餅、白糖糕。3隻狐獴寶寶在香港出生，加上外表看上去可愛又軟綿綿，貌似港產特色小食。

組合三：茶走、齋啡、鴛鴦。小狐獴的毛色近似港式特飲，這組名字切合了牠們的外貌色彩及出生地。

市民可在3組名字中選擇一組，最多人選擇的一組將成為牠們的名字。活動於6月28日下午6時截止，結果將於6月29日公布。

另外，20隻狐獴連同2隻亞達伯拉象龜，將於7月開始在全新動物展館「小狐獴與大象龜之旅」與訪客見面，大家到時記得同3隻狐獴寶寶打招呼呀。

作者：杜正之

責任編輯：蔡偉強

叫普普，選選，獨立

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

甲滿，乙滿，丁滿。

柒、柒同柒
777

冇提供比市民諗改咩名，係因為怕香港人投出「獨立自強」「光復香港」等名字，怕有公關災難

冇提名權
同選特狗一撚樣

真真 普普 選選

狐獴1
狐獴2
狐獴3

無圖？

柒撚獴獴~!!

習習 近近 平平

民享民治民有

生多啲獴

612 721 831

乜基本法有賦予香港人為中國境內狐獴獨立命名嘅權利?? 基本法無批准咁點解海洋公園有權搞公開命名活動??

咁彭彭呢？

特區政府強調，《基本法》和香港法律體系並沒有「公投」制度，所謂「公投」既無憲制基礎，亦無法律效力。

海洋公園公然違反基本法 反中亂港？

知你地一定俾港獨/自決
連提名權都唔俾你地
果然係富有中國特色既選舉

3個choice 都好撚柒

威爾斯，杜正之，蔡偉強

國國 安安 法法

假民主

滅滅, 中中, 共共

狐獴一
狐獴二
狐獴三
咪得

民族、民權、民生

之前去左睇 成幾十隻 有名都唔知邊個打邊個

吸吸 精精 瓶瓶

執，柒，佢

獴b

七撚曚

國國
安安
法法

咁三家姐呢

完美演繹假民主 假普選
抵港共科水比你

鬆，郁，濛

劉劉 鳴鳴 煒煒

自己諗3 set叫人投
支那式民主

公眾可於擬定的3組候選名字投票，決定3隻狐獴寶寶的名字，說不定牠們將來會叫做「雞蛋仔」或「齋啡」呢！

做乜鳩有幾興奮

奧蘇利雲 希堅斯 亨特利

甲、乙、丙。

等執
聽執
就執

海洋公園示範乜嘢叫假民主

五五 十十 億億

射撚滿？

笑左

支那式普選，就係篩撚完先再俾你哋選

100%

門門
檻檻

寓意熊貓命名同特首一樣有門檻

是撚但啦

自膠 唔係熊貓

三三
峽峽
大壩

LAULAU
MINGMING
WAIWAI

Donald
John
Trump

出賣年齡啦

食甜筒

習習
近近
平平

國國，安安，法法

中華人民共和國香港市南區二O二O第一狐獴

孤獴bot 1, 2, 3

蚹蛤831框架

雄獴

梁愛屍，譚餵豬，痰罐盅

死死 全全 家家

完美體現冇公民提名既假普選

大家有得投票呀
屌你老母三組名都唔係大家想要既

碌碌
叭叭
玖玖

香港特色

投票有茜選先

習 近 平

執執，左左，佢佢

愛國愛黨

獴撚

有冇人可以troll game 話第三個組合係黃到啡

曱曱 甴甴 平平

呢三個名正

721 831 1001

哆啦A夢
哆啦B夢
哆啦C夢

關關
家家
榮榮

Magic係咩料

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

3個名都唔知代表到香港啲咩...

佢令我諗起白皮書

茶走、齋啡、鴛鴦

721 831 101

阿大 阿二 細B

雜雜 種種 狗狗

振中 振美 振英

人大831普選example

柒牌撚獴、柒撚獴獴、柒撚蒙蒙獴

自由 平等 博愛

塵蟎

換隻蛇獴入去

一樣有人含

國國，安安，法法
你唔咁改等比人拉啦

國 國 泛
歌 安 民

長治 長亨長禧

好民主呀

劉劉 嗚嗚 偉偉 成成 個個 pacpac kagekage 弱弱 智智

嘉欣 紅欣 甘比

爽爽，春春，堅堅

郭安法
郭安柱
郭安步

乜鳩magic mirror mochi呀
勁mk

70獴獴

可能唔想同人類撞名

合情合理合法

甲強 乙強 炳強

馬克思
恩格斯
列寧

克強 乃強 炳強

習近平，毛澤東，江澤民
鬥紅，我好專敬佢3個，係唔係唔用丫？

獴強 獴勁 獴威

1,2,3

當鄧小平死架
改革開放功臣

澳門搞過熊貓投票，結果貪貪同污污勝出

畜牲1 畜牲2 畜牲3

magic mirror 係英文勾結外國勢力,mochi 好似係日文轉英文?都係勾結外國勢力

獴撚

獴炳

獴強

獨立、自強、復興

依啲英文可以點譯

幾廿年前「去玩！去癲！黎 Ocean Park」已經覺得佢自 high 緊..

中國特色投票制度
同意 很同意 非常同意
請選擇

死死 黑黑 警警

組合四：射撚滿，超級射撚滿，瘋狂射撚滿

碌撚獴獴
柒撚獴獴
鳩撚獴獴

你信唔信會被人告？

叫相信 政府 唔驚

防民之口 甚於防川

惡到咁架咩⋯

同國安法選法官一樣
先由上級set定個pool
防止"意外"出現
跟住話 拿唔係我指定 係有個範圍 再由市民簡

左邊嗰隻、中間嗰隻、右邊嗰隻

壽限無壽限無扔屎機前天的小新的內褲新八的人生巴魯蒙格‧費扎利昂 艾扎克‧休納德三分之一的純情之感情的勝下的三分之二是在意倒刺的感情背叛好像知道我的名字 我知道他不知道的 不在家 干魷魚 鱂於 干青魚子 糞坑 鱂魚...這個跟剛才的不同哦 這個是池乃鱂魚 辣油 雄帝 宮王 木村皇呸呸呸呸呸呸呸呸呸小屎丸

海洋公園墮天地獄獸

仲有墮天地獄獸 奧米加咆哮獸

民眾唔比講野，但水壩就豆腐渣

改動物名都有假普選，呢個就係香港

野味一隻、兩隻，三隻

又玩假投票做宣傳？咁on9架！？

基本法無賦予名字嗎？

小反
小國
小安

小圈子選舉的典範

叫國安法囉

民主自由法治
係驚過咗國之後三隻唔見哂姐

好打耳

屌你假選舉

入黎就係想睇呢個

最後真係咁叫？

建華、振英、月娥

食矇你，最後叫健健康康

其實貪貪污污係「民間」投票

用號碼： 612, 721, 831

神獸蛇蒙

入海洋公園同坐監有咩分別

叫612721 83110 11111118

海獨分子

628 佐敦見
7月1號 賀佢老母

建華 振英 月娥

劉劉
鳴鳴
偉偉
畜牲配畜牲名

你係magic mirror定mochi

叫
販 冰 兵

我係雞蛋仔呀hi

光時、五缺、香唯。

笑死 改名都假民主